有冇人聽過New U Life?

屋企人最近買左幾萬蚊呢枝野
佢話可以激活腦垂體，咩病都醫到
又話可以賣返出去賺獎金
跟住我上網查左查佢話自己用順勢療法，愈查愈覺得鬼
最近仲收到個Email啲字錯到七彩
同屋企人講極佢都話自己用落好有效，仲叫我唔信就用下

推

成家人收入加埋都冇幾萬

我老母老豆都買左話親戚用完推薦.

會唔會係親戚用你老豆老母黎拎獎金

傳銷唔洗問

點算好就快成家積蓄比人敗曬
做佳都唔掂

你煩過班傳銷就贏

有冇其他受害者

上網又查唔到好多料

呢啲窮鬼係咁㗎啦越窮越鍾意亂買嘢

你唔係真係以為有用啊

搵唔到其他比人呃嘅人

咁你咪留低慢慢自己用囉

呢個年代真係好少咁蠢俾人呃嘅人

有想開網睇到新聞都知呢啲嘢係咩玩法

咪就係昆人
有效嘅藥根本唔會咁賣
唔通真係賺夠分啲畀你咩